★點解港豬乜都話打咭，但返工要打咭就西口西面？

返工=？

因為老細西口西面